男子挑戰六合彩60日領奬例 官撤申索批無聊

03月24日(五) 14:56

張國華(左)因不滿馬會限定中獎60日內領獎的規定，而故意不在限期內領獎。(李家翹攝/資料圖片)
中六合彩七獎而獲派彩40港元的男子，因不滿馬會限定中獎60日內領獎的規定，而故意不在限期內領獎，繼而入稟小額錢債審裁處向馬會申索40港元彩金，試圖「挑戰」獎券的相關規例，但被審裁官撤銷申索。

申索人張國華，被告人為香港馬會獎券有限公司。據申索書指，張於去年9月13日在場外投注站投注了五期六合彩，其中一期中七獎。他於今年1月17日欲領取獎金但被拒，他認為獎券規例與他領取獎金的權利有牴觸，故入稟索償。

案件今日開庭提訊，被告人代表指任何中獎者若60日內不領獎，等同放棄權利而不得再領。不過申索人指60日內領獎的規例有問題，故要求開庭審訊，以求澄清立法原意，又揚言若申索不成功，日後中六合彩後也不會準時領獎，決意繼續與馬會打官司。

惟審裁官直言，張的申索不能改變相關法例，加上過往張曾就相類申索向上級法院提出上訴被駁回，認為今次申索毫無勝訴機會。由於張堅拒放棄申索，審裁官遂裁定今次屬瑣碎無聊、無理纏繞的申索，依例將之撤銷。

張離開法院時揚言會上訴，認為中獎者一日不領獎，其中獎彩票應仍然有效，保留領獎的權利。

廢老食飽無屎痾

戇撚鳩

又唔係wo 睇點睇
中左實際係應該幾時都拎得先係
有時限即係對馬會受惠

所謂法官，明明有權去處理呢類問題，但就只會用各種藉口推缷責任，變相益左大財團同政府

咪講撚明中咩獎都係60日前要攞架啦
立晒例架大佬
唔滿意咪唔好買囉
遊戲規則就定左 輸左先黎發爛
條廢老咪又係為左一己私慾
假設佢期限內攞左錢再告馬會我就話你勁

呢D垃圾Case晒時間人力物力

你買彩票果刻就等於制定左合約 有條款約束好正常 家陣又唔係揸你春袋迫你買 件廢老唔好再無聊d

狗會咁垃圾都有人幫佢講野
你係咪今日去撐薯片嘅港豬？

仲有就係中500萬以上要翌日5點前登記，否則

40蚊,你咁巴閉中幾萬都敢我就讚你啦

馬會係靠賭搵食架

但個問題係佢有政府護航做瘋獨巿生意
無得搵另一檔

死老坑毫無建樹 浪費社會資源 躝返去幫共產黨劣鳩喇廢屄

靠獨市先收到咁貴
英超閒閒地抽10%+水
外國賭波公司最多咪5-6%
跟手過幾十億俾林鄭
再用警犬打壓競爭對手
保住獨市地位

個社會咪就係多你呢d垃圾lo
乜撚野叫一早定左？
咁定個條友邊個黎？佢實啱？唔跟佢規則係咪會同唔呼吸一樣會死呀。
On撚9一早有人定左，遊戲規則係咁，唔鐘意就唔好玩，呢幾句野仲難聽過粗口
依家人地咁做就係唔滿條例丫麻，覺得條例有問題呀，尻唔知一早定左?
人地定你就走去跟，香港咪多得你班垃圾唔少lo,完全唔識思考
依家林病自己落實左整個西九故宮，有人定左呀，咁係唔係又唔反得呀屌你老母

你覺得條例唔合理應該去JR佢
但個廢老去小額錢債審裁處咁依照法例就緊係唔賠俾你啦

廢老都談唔上, 直頭係廢人
佢試下中左幾百萬特地唔去攞, 之後再打官司
咁我就認你做老豆啦
呢D人飽食終日, 對社會咩貢獻都無

原告張國華（66歲）控告香港馬會獎券有限公司，審裁官強調上訴庭沒有推翻《獎券規例》的有關條文，馬會如何派彩法庭是無權更改。張則認為規例有爭辯空間，他亦想知道該規例的立法原意，希望透過入稟小額錢債審裁處得到公平審訊及公正裁決。審裁官聞言建議張申請司法覆核，張不認同，指為了40元而司法覆核是不相稱的。

正常一次大律師會談 45分鐘就要比2400蚊

廢老比幾十蚊出黎
搞住一個法官半日同小額錢債處開file
最後就政府埋單
真正曬政府錢都算呢d

2. 領取獎金有時限?

必須於攪珠日期後起計60天內領取（例如：3月1日攪珠的獲中彩票，可於3月1日當天至4月30日內任何一天領取）。但網上投注人士中獎後，馬會會把獎金自動轉入中獎者戶口。

若中獎逾500萬元者，未有在攪珠翌日下午5時前致電馬會熱線登記，彩票仍然有效，中獎者仍可領取獎金，但要在彩票有效期內提出申請，解釋未能及時登記的原因，及詳細列出交易資，如購買中獎彩票的時間及地點等。

遲過一日就要解釋呢點真係好撚on9

乜連登仔質素咁低

咁係咪我唔滿意 侵害人身罪條例 我就特登唔跟
可以周圍去打人？

條例講得好清楚 過咗就係過咗
無人逼你去買六合彩

口口聲聲話係垃圾
不如你讀多啲書 了解下咩叫法律

法治變人治

仲有
法庭唔係俾你改變法律
唔係你唔鍾意條法律 就可以亂告

讀多啲書先啦 小學雞

唔怪得香港無前途
連登仔基本常識都冇
真係垃圾

啲垃圾廢青柒左就深潛

同個廢佬無分別

馬會規定 ＝ 法例？

個重點係
不滿遊戲規則
仲突登走岀規則外面
呢個係解決方法?
廢老真係on9

咁心急做咩姐,等住我串柒你呀?

你係咪睇唔到我個論點呀,我係講緊D人唔識思考,話人地定左就要跟人個RULES玩冇諗過係咪合理呀柒頭
傷人罪你可以唔跟走去打人嫁,冇問題wo,前題係你要坐監炸麻
咁打人坐監呢回事好合理wo,有咩問題

我以上個言論又冇針對呢件事件,我係睇唔過眼條友話例立死左就一定要跟,完全冇諗過合唔合理炸wo

就算對番上面單case,條友唔拎獎再申請索償係表達緊佢對呢條例個不滿wo,佢唔申請d人鬼知佢因為唔滿意先唔拎?當然佢咁樣唔跟條rule佢咪要負上可能冇得拎番錢嘅責任.

加上條例係的確係幾怪wo,點解我60內唔拎就當自動放棄先,件事上面有咩根據同原因先,唔明點解冇啦啦要設個時限wo.條例淨係見到對馬會有利益

等同我地唔滿意831走去雨革同旺角衝突事件一樣,覺得唔合理咪反lo,依家咪要比人告番轉頭lo,定還是你係覺得呢d死貓可以照食

不過難怪嘅,依家d香港人奴性咁重,淨係識跟order做野,同行屍走肉冇分別,睇得出
巴打你真係香港人嘅典範黎 比人剝削緊都要哽得落

另外呀柒頭唔該你睇清楚先,條例係馬會定,唔係法例黎
眼有事定腦有事都好,麻煩你真係快d去醫院照照,驚你唔頂得幾耐

咁你咪繼續死忍唔好出聲lo，香港人，繼續準時番工開ot冇補水，比蝗國剝削真普選，比人清曬d公帑去整條爛尻橋啦

做乜撚野深潛呀

明顯浪費資源廢老
有咩好嘈

狗會條例又唔係法例 佢既條例對光顧既客人不利 狗會又係香港執業 點解有疑問覺得不公唔可以訴諸法庭

D人都仲覺應該要死忍
佢地d奴性應該改唔到了，有例？要跟！！！

當然唔係規則一定冇錯,但係呢單又真係未去到講奴性
你都識講條例係馬會定,唔係法例黎 如果馬會條例唔違防法例可以告啲乜? 除非背後法例都有問題
所有領獎規則都係主辦單位定, 佢set得當然一定係有利自己先 白紙黑字寫清楚,你唔鍾意玩真係可以唔玩,唔明呢單野問題係邊
講合唔合理, 60日已經俾足時間 再講呢個世界有咩領獎係冇期限,人地有咩義務幫你keep錢keep一世 差館失物認領都係3個月限期
當然你可以試下投訴佢,杯9佢令佢屈服

巴打,我由頭到尾都係講緊唔明條友點解可以話有例就要跟炸wo,唔合理嘅野都跟仲唔係奴性重?我只不過係讚成人地為左d唔合理嘅rules發聲,而唔係討論緊上面件事啱與否lo

冇詳細睇樓上講咩
不過單係呢單就真係冇乜討論空間 呢啲幾多日拎獎嘅抽獎例有利邊個多d最夠都係睇邊個夠牙力,真係好難話邊個對錯

無話唔可以但我講緊解決方法
咁你覺得廢老咁樣唔反智咩
上面有巴打都提點解唔JR
遊戲規則有缺陷點解唔係搵主辦方

都唔知嘈乜撚
識唔識分莊閒？
依家係馬會掉個game出黎俾市民買
Rules咪馬會定 你唔滿意個rules你咪唔好買
再者 一個普通 contract law 問題
Offeree投注即係表示同意所有條款先買
60日後唔拎係等於自己唔遵守規定
等於毀約 咁無得拎都好正常啫
有乜好嘈

呢條好似係馬會定點jr

你唔滿意香港 移民呀笨

樓上啲人低鳩能
有哂邏輯立場話條廢老無聊
竟然會俾人屈係五毛

你唔好忘記某程度上狗會算係under政府

係一個奉旨獨大嘅市場,你覺得推出一d冇理由嘅怪例係可接受？

我知，你跟住會話你唔鐘意咪唔好買lo。但係佢係本地唯一博彩公司，咁我地唔買佢可以去邊買？我地都有博彩權 。但係我唔會怪佢淨係批比狗會做，因為開放博彩業有機會令本地資金流失，市民心理質素下降等問題，係一個冇選擇嘅市場上面，你認為係要市民遷就呢間公司定還是係呢間公司提供最合理嘅服務比市民呢。

我亦唔見得條例唔立會對佢公司利益有咩捐害，咁點解要立呢條約束條款呢。唔該唔好再本未倒置，將個結果當做原因啦。

有咩過嚟同我講

屌你 中左獎之後要60天內攞都話唔合理
你延長個攞獎期即係意味著狗會要留多d reserve去應付未領獎既人 唔洗資金成本嫁
我覺得讚同條廢老個班都係手攞住過期中獎飛諗住有彎轉所以係度吠

點會要留多d reserve，筆錢有人中左，就算有冇人拎，佢都預左係比出黎嫁啦，又唔洗收番佢息，放入夾萬到真係要咁高成本咩

上面條傻柒戒奶未？
乜撚野傷人可以唔跟規矩照打人但要坐監

一邊話規矩可以唔跟，人地定係人地事，另一邊又自打嘴巴話坐監姐

基本邏輯都無

咁，其實上面話馬會個限期唔合理嘅人，覺得應該設幾耐上限先適合？
三個月？半年？定係一年？
舊錢幫你保管成世就冇可能o架啦，咁到底點先算係一個合情合理嘅有效時間呢，依點可以討論下

咁嘅話如果有100個人夾埋中咗50萬又唔去攞佢咪要放50萬喺度唔郁得？
可能佢地根本唔知自己中獎 呢世都唔會去拎 咁舊錢咪永遠都冇人用？咁同浪費資源有咩分別
況且你唔去攞錢佢就可以自己食返 何樂而不為

條友連少少contract law既知識都冇 完全唔知佢做乜鳩

擺入reserve冇收益，個成本係指將D錢擺落其他同期無風險/超低風險投資所帶來既收益，即係經濟學所講既opportunity cost。例如狗會將個期限由60日延長至90日，咁狗會就會損失左將由90天前到60天前中獎但未claim既錢擺落一個月instrument (例如係定期)既收益。狗會每日既投注額咁龐大，就算係得1%既人冇去攞獎，我諗呢度應該唔少錢。

另外，一日D人唔係有效期內claim錢，對狗會黎講條數一路都係負債。過左60日都冇人claim獎就可以write off佢。你延長個中獎有效期其實會谷大左狗會個payables，影響財務表現。

我係咪認真左

我諗個原因唔係重點
重點係條例合唔合理
點解作為市民都要自己搬啲理由幫大集團維護利益 真係r爆頭
講乜野多左liability 筆錢本身馬會就輸左俾賭仔 留返出黎等人拎獎係理所當然 俾你講到馬會要好慘咁無得拎筆錢賺利息有損失咁 on79

你地講原則，我同你講現實。輸錢係要俾，但係你唔黎攞我冇理由擺舊錢係度發一月田你予其係度拗個有效期，不如爭取取消馬會壟斷，爭取市場競爭好過。對比起個中獎有效期，個濕鳩

無幫過手嘅人有咩資格去批判第2個爭取嘅嘢夠唔夠高尚 馬會有唔合理嘅規則有人去挑戰 你就講咁叻去反馬會壟斷好過啦淨係做埋啲濕碎嘢
同港豬見到人爭取民主之後就講咁叻嘅不如去建設民主中國一樣 但自己本身無幫過手爭取任何嘢
睇到你啲仆街就把鬼火

有無人告馬會抽水唔合理
對莊家有優勢就係唔合理
原因係馬會係政府唯一嘅合法機構

柒少陣啦

屌 10蚊一注咁撚貴又唔合理
反到馬會六合彩5毫子一注

講埋哂啲比喻不倫嘅例子出黎係咪覺得自己好撚醒 唉

小學雞

照你咁講
我好唔滿意而家樓價係咁升
我好唔滿意物價係咁上漲
我好唔滿意人工唔夠高
我好唔滿意iphone好貴

咁我係咪可以告上法庭
控告社會不公
控告地產商同政府唔壓抑樓價
控告公司唔加我人工
控告apple定價唔合理

乜原來法庭係用嚟比你發洩不滿
我真係見識少

仲有
你覺得你自己係邊個？你係神？
原來你咁勁可以決定乜嘢係啱 乜嘢係唔啱？
馬會60日限制我覺得合理 所以我就唔識思考？

小學雞 讀多啲書
學下咩叫邏輯
學下咩叫法律
先再出嚟鳩噏

不論對馬會係咪較有利益
但佢推出呢樣野定時限
而你又自願走去光顧佢既產品
點解可以話番人轉頭

唔通人地鋪頭賣手袋定左個令自己有錢賺既金額後 又可以屌人點解唔用成本價黎定價咩

咁你咪自己同個傻鳩阿伯一齊去爭取囉 傻鳩

因為馬會係獨市 要賭一定要幫襯佢 而佢規矩的確定得唔合理 同埋你係唔會話賣手袋賺錢唔合理

仲有 照你咁講
馬會即係公營機構
佢嘅權力同條例 係由香港法例賦予落嚟
香港法例係經過民主程序而設立
即係有認受性

換句話講
你係反對緊有認受性嘅條例

不過當然
既然你覺得唔合理
你咪係去選特首 政綱寫住立例撤銷60日限制
又或者搞遊行示威佔中 逼政府立例lor

你要記住
司法機構 即係法庭
唔係用嚟討論一條例係咪合情合理

不過睇你個樣
你連三權分立 社會點運作
都只係一知半解 不如你讀多啲書先啦

爭取返合理嘅嘢=傻鳩
連登時事台真係

佢都痴線 D思想 雞到呢
講乜野有例就要跟
而家明明係響非強逼性情況下買六合彩

優惠卷唔見佢拎晒堆過期既去問點解唔用得
本身每間公司每樣產品或服務都有一個遊戲玩法
唔岩可以選擇唔玩或選替代品

講到唔識挑戰強權，唔去為爭取權益就係港豬，係奴性重咁
原來廢青思維永遠就得雞蛋與高牆
將所有事上綱上線憤世嫉俗
唔知咩叫公平交易同合約精神

閱讀理解有問題？ 我係講食花生嘅人淨係識批判爭取權益嘅人係港豬 你返去讀多次小學好過係度打稻草人

咪撚就係

同嗰啲師奶一鳩樣
去超級市場用過期coupon 都可以理論成粒鐘
講到自己啱晒咁

仲話香港無前途乜乜乜
其實最大原因就係因為
香港多得呢班 冇邏輯冇思維 嘅人

無人唔俾你安居現狀 但係都無理由批判啲為公平發聲嘅人

爭取權益？
乜原來濫用資源 濫用法庭
去所謂爭取權益 爭取公義
係一件神聖嘅事？

條廢佬喺馬會前面靜坐 抗議
拉大隊遊行
抗議60日限制
咁就真係叫爭取權益啦

上邊個個都係針對講緊佢申索個point on9
夠有人叫佢司法審批狗會壟斷
到底邊個選擇性失明做憤青
喂夠鐘上堂啦你，唔好遲到

係合約黎

有一定時限 馬會係無錯 法律上一定贏

點on9法？
你覺得條例好合理？
一間公司可以將佢嘅liability 拎返去investment 都叫合理？

係你落注一刻已經簽左約

佢既contractual terms 寫左生效日期係咁多得咁多

無得同馬會鬥 亦都好公平

依家係無得鬥 所以有人咪想改例

小學雞夠鐘起身返學

原來你覺得馬會唔合理
所以所有地球人 甚至所有外星人
都係覺得馬會唔合理？
你覺得自己係神？
可以主宰乜嘢係啱 乜嘢係錯？

法例當然係要檢討更新
但原來呢個工作係司法機構負責？
即係 亂拋垃圾要罰5000 我覺得唔合理
所以可以告上法庭？

如果你同其他香港人真係咁諗嘅話.........
香港人唔配有民主

一睇依個post知有幾多人 亂up當秘訣

個廢老真係曬緊納稅人錢

馬會既offer 係中獎60日 要拎 你有你既acceptance 你有權唔玩

馬會鍾意30 日話1日內拎獎都得架

唔明有咩好拗

以前仲on9
用戶口買過500萬都要登記
用戶口買就得唔想對
何況馬會有我資料
登記做乜撚?
早兩年先改左用戶口唔洗

咁有普通人無權無勢覺得馬會例唔合理 你覺得應該點做去make noise?
唔好話可以揀唔賭馬會 因為馬會係獨市

同意
831框架已經定咗
唔滿意咪走囉

你唔好視線轉移 家陣係講緊60日 邊個定 同點樣定

馬會獨唔獨市係政府決定

你應該做既係控告政府助長馬會 專營聾斷

你係神？
你主宰乜嘢係啱 乜嘢係錯？

個重點唔係佢合唔合理
而係個廢佬濫用司法程序同資源
去所謂爭取自己個人認為公義

另外 關於60日限制
你買六合彩嗰陣
其實即係accept左60日限制

就好似你買iPhone
個保養得一年
你買嗰陣已經accept左
唔通過咗保養
我就要告上法庭 話唔合理？

認同

限時領我覺得冇問題，不過真係要有效宣傳俾人知，好多師奶都唔知架。
另外我好不滿，你俾得人地60日，點解網上同apps查自己交易紀錄得8日。個server真係咁流儲多52日會死？定係有乜原因？

馬會係間公司，佢set左例你幫親得就要跟架啦

唔通酒店set左例唔比拖鞋入賭場你又去挑戰佢呀？

點解唔合理
你買野落左訂就要幫你keep件貨過世呀？
如果你而家拎返張70年前既馬票出黎話中左獎，搵邊個同你分真假？
狗會set個期限保障返自己有咩問題
60日仲唔夠時間比你領獎？

你都on9
你自己唔知係你自己嘅責任

你估真係不知者不罪？

咁嘅話
你殺咗人 同個官講 我唔知殺人有罪
咁個法官係咪可以放左你？

因為政府準馬會獨市 應該都有責任監察吓佢啲例合唔合理呱 市民覺得有問題告上法庭我睇唔到有咩問題
何況以後社會上有任何monopoly 嘅規例有問題 就要告政府助長專營壟斷？
咁樣上法庭你就會覺得善用納稅人錢？

我估係有理由要60內拎錢
如果我而家買，中左40萬，到三十年後可能港幣已經升左值，到時咪馬會以當時既市低港幣接受你既投注但最後賠錢又賠返你領錢果日金額咪好蝕

利申：鳩估

喂喂喂
唔好衝出黎柒啦大佬
好難忍笑

無知真係好可怕

公司嘅liability 可以3個月就written off?
而且債主之後就無得拎返？
咁你都覺得合理我就唔同你講落去了
不過唔駛非黑即白講到去70年代 不過馬會一定keep哂record 由其係電腦發達之後

同馬會打呢啲條款官師一定輸，人地幾萬人去諗晒所有野可以脫身，您個廢老又係度食飽飯無屎屙，笑死

真係救撚命

咁係咪所有超級市場 coupon
都唔應該有 expiry date?

咁你咪駁囉，擺低句咁既野做乜鳩

Coupon係discount 唔係liability 好無啊

你俾1000萬我 我40年後俾返你啦 你咁著數我咁蝕你唔係唔俾下話

覺得條例唔合理就可以入稟挑戰，唔覺得有咩問題。人地設定的框架有問題時，點解仲要跟足人地個框框，而唔去挑戰佢的合理性？

更何況，屌你狗會年中賺埋唔少錢幫你起故宮，唔明點解仲有人幫狗會講好說話

你傻撚左啊？

你讀一讀commercial law再出黎吠啦 師兄

唔好柒落去啦

根本唔關咩Liablility事，您買個一刻就表示您同意

您要守呢個條款

駁唔撚到你呀
挑戰成個銀行體系

未讀過 呢個我認柒 想知多啲你可唔可以講吓
不過你可唔可以回左我上面問你果句先

如果我唔同意
但又想買六合彩咁點算

我講緊係馬會唔想承受呢個風險呀

覺得唔合理所以咪告上法庭囉？

不如你柒少陣當幫下忙
我就嚟笑死

1. Premiums and coupons are considered a contingent liability.

2. 唔該睇返我啲留言
法庭唔係俾你發洩不滿
亦都唔係用嚟討論 究竟一條條例合唔合理

已經輸左俾人嘅錢有咩風險

咁都啱既
希望有人覺得早餐成30幾蚊個唔合理幫我打上法庭

希望有人覺得馬會開啲賠率永遠低過出面幫我打上法庭

睇住bet365 d賠率個心up那到

咁未唔好撚買囉

呢度啲人
一係腦殘 一係眼盲
一係冇追po

以為自己好撚有道理
又講到好偉大 追求公義 打倒不合理嘅條例

根本連司法機構嘅作用係乜都唔撚知
好撚多小學雞
非常垃圾

入球大細 大1.85 細1.85

講唔明佢地

角球高水過bet365 唔知點解

呢到多細蚊仔🤦🏻‍♂️

桃華mon post就麻煩回吓我啦

憤青係咁，見係馬會就點都屌左先

你條撚樣專揀人覆？
我嗰啲就唔理？

定係你柒左唔敢面對

跑馬抽水又贏
賭波淆底將d盤射出去又贏
將一眾賭仔既盈利以幾個%計咁食晒
事實上你係狗會玩起碼要有55%勝率先可以叫打得下
係街外可能53就夠

On9
食飽飯冇屎屙啊

如果當係中10萬
當時你投注1萬中10倍
果陣馬會以當時港幣市值1萬接受你投注
但如果無set住條款話60內拎錢既話
你去到十年後你先去拎錢，到時可能港幣已經升左市值20%，咁變相馬會明明係用當年市值港幣1萬接受投注，但最後又要賠現時已經升左值既同樣金額比你
對你黎講緊係無風險，你鐘意可以擺10萬港幣係屋企，十年後再拎出黎用都得，但係馬會就要用當時市值港幣接受你投注，再用當時港幣市值去賠，咁咪馬會有風險

小朋友

你自己追下post 啦 夠啦

講左好耐 係合約問題

馬會定既條款並無違法 立例係立法會做

根本就唔應該放上法庭嘈

你想令馬會改變 你咪叫人唔好去馬會賭

令馬會跪係度囉

唔係浪費金錢去打一場 無意義既官司

覆我啦 Harlem
你專揀人覆？
柒頭柒左唔撚敢面對？

浪費法援

中頭獎我睇下你準唔準時領獎

痴撚線

人地條例保障自己公司先有問題？
馬會真係善堂？
啲人隨意想去拎獎就拎獎？ 你咪最多向馬會投訴
搵法庭

連登仔好有獨立思考，乜野都話人奴性重

不如挑戰點解學校唔比食煙啦🚬

駁唔到

咁都有得嘈
仇狗會犰上腦
留名等睇條廢老中頭獎但特登唔喺限時內去領獎

乜9都上綱上線好難討論
其實咁樣話9強勢都幾蝗feel

我係諗緊點解馬會會set條款出黎話要60日內領獎呀

姐係政府俾馬會獨市嘅同時 政府唔駛監管住佢啲例合唔合理？ 市民可以做嘅只有杯葛？

不如立例叫狗會 邊個有落注都有錢收喇
人地開善會架 奉旨派錢俾你架
一句我唔鍾意就迫人改到啱自己
最好呢個社會所有法例規則都係為哂你班人而設就最撚好

Btw最on9係仇狗會班人為反而反
明明個阿伯屎忽痕冇野做抵屌都反而屌返狗會
陣間俾人寸到冇聲出又話人真心 認真撚咁

錢只會貶值 有幾何會升呀大佬

告上法庭=逼

蘋果賣部iphone7要$5588好貴好唔合理，我想用$4000買，有無手足支持我告鳩佢

有人覺得馬會其中一條例有問題 呢度啲人就上綱上線咁話成間馬會都有問題 高質

人民幣係咪升過呀
馬會其中一個理由就係因為呢個原因要set條款去保障自己囉

根本唔係金額問題

覺得個條款有問題咪唔好買囉
就好似你簽約咁咋嘛,你簽得or買得就代表你接受左條款

駁啦，閱讀理解拎u果個

小學PE衫

Harlem 小學生
你眼盲撚咗？做咩唔覆我
專揀人覆？

七頭柒左say句我柒左咪得囉
唔敢面對啊？

認真
你唔讀書都算
Google下睇吓自己講得啱唔啱都懶？
點解你喺呢個世界仲可以生存？

咁你咪又駁下

呢d廢老真係有撚排都未夠鐘去閻羅王報到,無聊過頭就出黎搞笑

我係refer to 佢嗰句
錢only會貶值

我實在頂唔到佢啲無知

做生意就要bear deflation risk架啦 因為佢係獨市就例外？

自吞一打

支持你呀!
同埋我覺得得一年免費保養好唔合理
作為全地球唯一供應正版iphone 的公司
我用真金白銀買部機冇理由一年後保養要俾錢!

所以真係要告鳩佢
但同時間又要繼續買佢嘅iphone 8, 9, 10

呢個係第2個問題啦, 我個問題係講緊佢點解要set個條款限住60日

所以咪set 60 days limit
去reduce limit lor

你柒夠味
我嗰啲又唔覆
你條柒頭專揀人覆
但係又柒到冇朋友
笑死我

出返黎講句我睇撚錯咪算囉, 一句屌埋黎又唔撚睇清楚我想講緊乜
講緊你呀 連登詭辯家

呢單野唔反馬會都比連登仔屈左做港豬

只要係大集團一定要反 偽論乜野都反左先 唔係就係港豬 (不過你地都係用鍵盤反）

可能係波台班友輸得多比狗會唔鋸掛

冇嘅
太多人唔用腦諗下分析下
無邏輯冇思維

又或者現實係一個失敗者
想上來連登發洩下

又或者係小學雞
係嘅話咪有佢哋囉 呢個係必經階段
大個咗就知自己有幾柒

咁都有得幫個廢老兜
60日內期限拎錢有幾唔合理先?
唔通中左獎 當銀行咁擺D錢係度鐘意幾時拎就拎呀?
咁不如留返張飛比自己D後人 第時去拎囉好無?
何況 今次法庭判決都話佢申索無聊 無野好拗 唔關奴唔奴性事

我果句錢無幾何升值嘅係我錯自隊一打膠
咁點解馬會做生意可以set條例避免左個deflation risk?

屌你老味
成班唔識法律連JR有咩grounds都未搞清楚
啲理據毫無法理基礎

set 60日條例用意根本係博你唔記得拎
咁狗會連個40蚊都卓埋 fatfat lu

關升值貶值鳩事麼

係咁同人拗

我真心覺得個官無講錯。

無聊

馬會都有打手

升乜鳩值
你邊日中獎、當日派彩幾錢全部有記錄
你今日100萬，一百年後都只會係100萬
邊會升值

Ummmmm 點解唔可以？

仲有
你條柒頭覆咗我之前嗰幾個留言先啦
唔敢覆定係無料覆？

唔入時事台真係唔知有d咁on9既人存在

你話緊個官啊

又一弱智

無知係好可怕

100年前嘅＄100美金
個value/purchasing power唔等於
現時＄100美金

其實大家都偏離左個重點

個重點係
你覺得個條例唔合理
唔應該係法庭處理
咁做係浪費資源濫用公帑

至於係咪合理
可以有好多唔同嘅觀點
但係
我覺得佢合理 唔代表 我重奴性港豬

.......
修訂法律 立法 係邊一個機構去做？

如果你連咁都答唔出.......
只能夠證明香港教育好失敗

purchasing power呢啲唔關事
佢個數响度就响度

但係60日唔拎就無收，同偷錢無分別
拎coupon來比係不倫不類
coupon未必要錢買

唔合理咪唔好買囉 唔通樓下斬叉燒賣五舊水一盒我覺得唔合理又走去告鳩佢？

....

咁點解有人會買外匯咁撚on9呀，如果而家100萬同十年後既100萬一樣既話
無讀過書都唔會唔知啦

立法會定馬會嘅例？
唔明你想講乜

我講緊係佢就算打官司，馬會都可以拎呢個原因出黎話點解係60日呀

馬會係公共機構
要JR係法庭處理喎

馬會打手無人答？

( Show Blocked User - 4096 )

你買六合彩嗰陣
已經Agree左呢個 condition

....你條廢物腦殘眼殘？
我咪覆咗你
點解唔可以？

唔合理contract law，上到法庭可以void左佢
馬會係公共機構，做嘅決定亦可以被JR

咁如果你拎住三十年既人民幣10萬換美金，同而家拎住人民幣10萬換美金係咪唔撚同呀

其實先搵主辦方(即定規則個party)唔係最直接既方法

另外跟某類人口吻
蝗其實都覺得限奶令唔合理
所以全世界挑戰

嗰條戇鳩仔

救命
你連google下都懶？？

Judicial Review 係用來比法庭SuperviseExercise of Power
唔係睇條例合唔合情 合唔合理

唔通我覺得隨地拋垃圾罰5000唔合理
又jr？

馬會定例唔係馬會power一部分？
唔通60日 rule係立會定嘅？

同意
仲有利息問題

限落注金額唔合理
大家都係賭，買單式中頭奬總奬金應該要同買複式中頭奬總奬金一樣

.....其實
馬會唔係公營機構
又如何jr

你呢啲咪盲反囉，每注計係一樣架
賭都唔識賭學人走去串人

好簡單
Reasonable man test
正常人中左奬都會盡快拎錢

太多on9
馬會根本唔係公營機構
即係Public body/Statutory Body
J 乜撚野 R

連我都中左一陣伏

美國果個 mega million 幾億美金彩池都有期限.......

點解唔可以？

JR賭場唔比著拖鞋入

我認我中伏

如果唔係公共機構但咁撚多特權，咁問題已經唔係60日 rule咁簡單

有咩特權

有撚迫你參與呀

死傻閪用埋d on9 比喻以為自己好型啊

獨市唔撚係特權？百佳可以令立會立例唔俾你幫襯惠康？

法定機構不嬲都係有咁多特權
馬會，港鐵，市建局.....
屌佢嗰時就話係商業公司，搞你嗰時就話大股東係政府

呢d咪懶醒lo 乜柒都唔識出黎吵

你知唔知咩叫public body

咁講既話...
我覺得一個政府係monopoly
應該要有兩個

依家60日內拎錢呢條例明顯係幫馬會
唔夠公平
出黎反都唔得？
拎埋啲岸鳩例子話唔滿意打人犯法

( Show Blocked User - 麒麟啤 )

不如你追下po先衝出來柒

痴線佬特別多

你明唔明錢只會愈黎愈唔值？

馬會做生意訂例益自己唔得？不如送埋錢比你洗啦
你一係就受人地條例 一係就咪撚買

我諗有啲常識嘅人都知
一百年前嘅＄100美金比e家＄100美金更值錢

柒少陣

得iphone 可以買？

不如你追下po先
又或者舉啲有建設性嘅論點

所以咪愈來愈唔值錢

自隊一打

咁如果你拎住三十年既人民幣10萬換美金，同而家拎住人民幣10萬換美金係咪唔同？

條例係咪真係唔合理先 奴性係指盲目跟從唔合理嘅規定啵
中咗60日內都可以拎，咁都唔夠時間？機構都要保障自己架麻

你有權唔買架有人迫你賭錢咩
唔鐘意咪賭外圍囉

點都冇可能冇限期啦
d飛係電腦入面係要用data去記錄低
如果所有飛都同你記一世，要用幾多資源同可唔可行？
一日都唔知有幾多萬注飛
可以斟酌既係應唔應該延長限期

d廢老乜撚都唔識就話唔知姐
竟然有連登撐呢班弱智廢老

支票一年唔拎當expire...
其實支票上都無寫expiry date,無寫一年期限，點解無人JR?

支票半年過期wo

我都完全唔明有咩好嘈咁耐

前面有個例子我覺得講得好，係咪人地賣五百蚊一盒叉雞飯你覺得貴都可以告人你覺得貴最多咪唔買，同佢投訴，杯9佢，但係我完全唔知可以點樣告法

又掉返轉講點解人地要同佢keep條數keep咁耐，講穿左根本係佢自己拎曬著數就係佢啱 人地set 60日合理保障自己就係人地錯

呢個垃圾post都可以嘈咁耐

其實我都唔想認真回
世界上大部分貨幣都係貶值緊
講緊purchase power
即係通脹啊
你話狗會為左通縮呢個原因逼人快d拎錢

講多句 之後你又會話港元對eur升值唔撚得？
可以
但係你依加一塊包5蚊hkd eur 1蚊
三十年後一塊包10hkd eur3蚊
hkd 對eur係升左值，但可以cum番物價上升條數？
另外呢個因素係要你去歐洲消費(好似係)

中頭獎唔去登記直接插落部機到 拎現金券唔知得唔得 定係會食咗張六合彩

中5位數以上先拎出黎啦
40當玩野

個廢老爭取權益??笑死人
佢浪費社會資源同納稅人錢就真

下次不如覆核圍骰大小通殺, 覆核21點點解閑要博牌先, 覆核平頭冠軍點解獨贏唔跟足電算機賠率派

關貶值咩事
有人中獎馬會就預留左20蚊等人領奬
升左貶左都係呢20蚊，攞錢嗰個人遲攞都唔會有賺
有冇賺係睇佢幾時洗左筆錢

有時限係合理
但2個月係咪合理值得斟酌
無記錯馬會年中因為D人唔去領獎賺唔少錢
一係馬會自己就宣傳下有2個月呢個期限,同埋呼籲下班客有獎記得要拎咁

其實我覺得馬會係逼賭仔係咁對飛
對下對下就心癮起引你繼續賭

啲人覺得錢會deflation 馬會會賠多左喎
事實係做生意就要面對deflation risk inflation risk currency risk呢堆野
但點解唯有馬會可以自己set咁嘅rules去保障自己？

屌你咩，彈出彈入
要特權就public body
到jr又唔撚俾

佢講緊應該唔係 inflation deflation
應該係講緊fx
但係係邏輯上都講唔通

其實呢條條例係好on9
抽水多都算
有乜理由過咗時間唔比拎，完全係唔合理

咩貶值論仲on9
唔比升架咩
開賭就要承擔風險架啦

而家啲細路中二病發，以為做百彈齋主就叻叻豬有思考

畀你有張可以隨時兌嘅彩票知唔知有咩後果？諗都知冇時限嘅彩票唔work啦 你地咪撚顛啦
香港作投訴之都 你有問題係咪可以去投訴先呀 係咪可以去諮下專業人士先呀 咁多方法解決問題係咪一黎就開大技呀？

拎獎有限期的確有問題，中左就係中左，點解過左一段時間就唔拎得？
不過個時限未係太過份，令大部分人覺得唔對路姐試下個條例再改下睇下又點
不過上面班港豬都係會話 唔喜歡既唔好買囉

佢痴左線

痴線 一間公司set條例去保障自己都唔得？
大佬呀全部公司係同顧客有交易果時都有一堆條款去保障自己架啦
唔明咁樣有咩問題

馬會幫你keep住d錢唔駛成本？
你當馬會係銀行想幾時攞錢就幾時攞錢呀？
你可以話60日太短應該改做半年或一年
但講到去唔set期限就一定有問題

仲有我都唔同意成班話唔喜歡就唔買呢個觀點 咁只會助長左馬會
但問題係 你不滿馬會定嘅條例 走去告上法庭係無用 我唔知應該向邊個告 淨係知道你去法庭投訴一間公司嘅條例唔合理係唔可行的

政府俾馬會獨市 點會無權監管呀大佬

閱讀能力有障礙定點？

補多句 政府唔監管馬會唔合理嘅例 我諗唔到除左告上法庭之外仲有咩解決辦法 如果你有咩高見我真係想請教你

屌你連常識都無 google都懶就咪撚出聲啦柒頭
Public body 先可以有得jr
馬會係撚public body? 邊撚條例講？
仲有 你知唔知咩叫public body
關monopoly乜鳩事？
讀多啲書先啦垃圾

有班垃圾 常識都冇
講埋晒啲歪理 google下都懶

尤其係個個harlem 專揀人覆
又唔駁下啲論點 喺度齋鳩噏

連登毒瘤

算啦 遲下立法要佢地每日都要食屎佢地都照跟架啦
奴隸丫嗎,master講咩野 佢地就做咩架啦

咁立撚左你先出黎吠啦😂😂😂😂😂

屌 呢個po d弱智顛夠未

唔撚柒滿意個遊戲規則又要參與
贏左就自己本事有眼光
輸左就馬會又抽水多又唔合理
做人做到你咁輸打贏要就早死早著啦

佢獨市呀傻仔

10蚊6合彩都可以比班廢青拉落去政治到
睇死你班垃圾威極咪又係係到打幾粒字
轉頭又死死氣去做看更
想請問你地作為看更會唔會覺得好唔公平
你地有無爭取過福利啊

獨市又點?香港大撚把野係獨市
你唔撚滿意咪去澳門賭囉
講到尾咪又係自己輸錢條氣唔順 咁馬會做乜都錯架啦

條廢佬無聊就梗架啦
成班廢柴癲狗爛賭狗撲出黎曲線講自己比馬會逼害真係好睇到

忽然諗起地鐵都係獨市生意

連登仔幾時挑戰下 「本公司擁有最終解釋權」呢類t&c

地鐵之前唔俾大型樂器入閘
可以搬返哂上面班港豬嘅論點出黎
唔鍾意唔好搭 條例定左就要跟blablabla

拎人仔換美金呢個問題真係睇到眼都突撚埋，跟本就完全唔撚關匯率事，係完全無視左通脹呢樣野，正常人都知future value係會大過present value
除非你覺得30年後既一百萬會比而家既一百萬更值錢啦，咁就真係駁你唔到

痴撚線 馬會都有打手
邊個話lihkg多小學雞
睇下幾多賭仔幫馬會講好說話積口德

拎林病黎做例子簡直係on9
依家西九故宮你係無得簡 因為官商_結
馬會中唔中獎個前題係你要俾10蚊買六合彩
你買之前唔撚知佢中獎後60日前要拎？
你唔滿意你可以唔買
你可以同馬會講改例我先買
唔係買完又要屌佢60日依條例唔岩囉

有人話乜撚野奴性重
個堆都痴撚線
咁樣以後你地買野就仆街啦
當你地俾曬錢買iphone 人地講明1年保養
部電話13個月後壞左你話要保養
Apple唔理你 你又叫人改例？
咪撚戇鳩啦
個世界唔撚係圍住你地黎轉架

的而且確香港依家係有好多不公嘅事發生
但咁樣唔代表你地班憤世嫉俗嘅人
乜柒都可以反囉
基本Contract law都唔識就唔該收聲啦
拎乜野打劫殺人做例子
完全說服唔到人

好撚肉酸呀你班憤世嫉俗撚

個班小學雞無腦
遲啲變廢佬

點睇之前火車樂器單野 完全可以套哂你講嘅野去幫火車 你係咪覺得啲人反港鐵係憤世嫉俗

咁人地係有需要自帶樂器入地鐵or 火車
請問你有乜野需要要等到60日後先拎獎金呢？
唔好話唔係香港呀 早通知馬會 你係可以defer

唔記得唔得？ 忙又唔得？
中左獎就要有義務2個月內去拎獎？ 唔拎當無中過都得？
照你咁講有需要就可以反地鐵 但唔可以反馬會

忙2個月呀？
唔記得係你自己問題啦
好簡單一句啦 世界唔係圍住你黎轉
依個世界有規有矩架 唔記得依啲理由你都up得出
証明你根本無位駁 係度死雞撐飯蓋

同埋講多樣呀 你唔滿意d terms你就唔好俾錢啦
Contract law俾錢=同意所有terms

反地鐵唔俾樂器入閘又唔見你講紅字堆野反而話乘客有需要乜乜柒柒
龍門真係任你搬

依個咪就係必要性問題囉
你搭地鐵無得簡因爲地下鐵路市場俾港鐵壟斷左
唔俾樂器依個係不公係戇鳩
因為樂器攜帶者拎樂器係必需
但你依家賭錢好有必要？
依家馬會有咩理由要幫你keep住筆錢？
60日內完全合情合理 差唔多2個月時間幫你keep
你試下去賭場賭錢 同賭場講 我贏左你幾萬
依家唔拎 2個月後黎拎
你睇下人地睬唔睬你呀
咪撚戇鳩啦

痴鳩線，public body個point係你講先嘅，而家又話唔係public body，你係精神分裂定思覺反調？

因為張彩票上面已經印晒60日內要領獎囉。
你可以因為忘或者唔記得左而唔去領彩金 咁咪後果自負囉
有咩理由因為自己既問題就要人地幫你埋單
其實係人都知你班反馬會撚無得拗架啦！死死氣扮潛水咪得囉。
人地咁大間公司推個product出黎當然有自己最後解釋權。更何況馬會晨做就講左!

再拗落去果班人其實曲線晒自己有幾無知only
你睇佢地拗黎拗去都係得4個字“點解唔得”
班小學雞笑撚死人

唔搭地鐵可以有大撚把交通公具代替

馬會要幫你keep住d錢？
咁以後中獎彩票都可以做流通貨幣啦

而家立法規定左唔俾你揸車？

我實在唔明點解有班人challenge 60日拎獎呢個point
就算比你上到庭你都根本無法告呢個point唔適用
攞獎係即刻出支票比你 唔好話60日 馬會鍾意嘅set30日 20日 10日都可以
你買得嘅同時就即係你已經接受左個玩法啦
唔好用其他野黎拗 咩搭巴士起故宮。大佬果d野影響緊你生活就梗係要出聲叫啦。
問題係而家有無人係因為買左6合彩而影響緊你生活啊？都無人逼你買 但輸左就發脾氣 願賭又唔服輸。
我喺呢件事見到嘅係香港班00後覺得成個社會都要為佢地而轉 自己唔滿意嘅野就係淪動 需要改善

60日比你拎獎 你自己中左都唔知道 即係你根本唔至在張飛 張飛輸贏都對你無影響 咁樣去告更加係1000%唔可能

點解有班人可以痴撚左線乜都反一餐 ，乜都講自由同權力

買六合彩又唔係必須，馬會set左rule唔鍾意玩可以唔玩

你去食放題限時兩個鐘食完覺得時間唔合理會唔會去告鳩人

你可以選擇唔買
六合彩唔係 necessity
法庭唔會以 bill of rights 去演繹60日要領奬條款
何況一個reasonable man 中左奬都第一時間去拎奬

我覺得佢告錯方向
應該告狗會壟斷
要政府修例
比其他賭博公司係香港合法化

你買六合彩的同時係接受左馬會條款，馬會又唔係第一日同你講 60日﹙係架，你買簽乜都要睇佢份約，大把條款保障出售者。﹚

你話去左不毛之地返唔切黎拎，又盡左辦法返黎嘈都話情有可願。佢特登攪事唔睬佢好合理。

你老母你買六合彩係咪必需呀

呢樣真心嘈佢啦，用齊料都唔Auto pay

你咁必需
但又必需要六十日後拎錢？

不如你試下博我喇

帶樂器搭地鐵係必需？
有巴士小巴再唔係的士任你揀
你入得地鐵個閘就要守好地鐵條款啦
黑字白紙寫哂規則 你有得揀搭唔搭完全不公呀

有必須買六合彩=/=必須六十日後拎錢
你真係on99

上面咁多垃圾港豬盲反老野

人地打贏就全香港人受惠
D 奴隸淨係識叫人跟規矩

你老母咁60日內拎獎金係咪必須呀 ?

地鐵有講明攜帶物長闊高限制，超過唔準入，大型樂器唔準入冇不公喎
(當日屌嘅係選擇性執法，捉帶樂器唔捉帶幾箱益力多嘅，一係一齊捉，一係一齊唔好捉)

玩開大型樂器嘅，如低音大提琴嘅都會CALL VAN仔運

港豬啲奴隸基因真係出哂黎
影響到自己嘅地鐵就話不公呀好黑暗好壟斷呀
唔影響自己嘅馬會就話條例一早寫哂出黎唔鐘意就唔好買
幫壟斷者壓搾其他人利益
港豬個世界就淨係得必需唔必需？ 唔必需就壓搾到你點都得

覺得唔公平係要司法覆核而唔係等佢過期去申素
狗會用獎劵條例就收你皮啦
全港人受惠想笑撚死我咩
on9先會中左獎都唔知

必需買六合彩既人，姐係期期買，我當你一次買十期好未

咁又會必需到六十日內拎唔到錢？

巴打屌得好

所以唔好話廢老當中多藍絲港豬
呢條柒頭已經係其中一個
王樂行啲同學當中又有一大堆

真心，其實60日已經係好長時間
依d錢銀野自己都唔care冇人幫到你

一樣野唔係必需做所以就唔準做

咁姐係玩野定為博而博？

馬會係非牟利 大財團

去買機人地講左7日內有壞包換, 我係等到第8日先拎去換

我應該告鳩佢7日後唔包換唔合理

好似巴士規定要上車先入錢
你話覺得佢唔合理 堅持要落車嗰陣先俾
司機趕你落車
你可唔可以告個司機？

我唔覺得係呢件事上面馬會有咩錯

馬會打手/奴性重/港豬

自己選一樣認左佢

60日內拎獎叫俾人壓榨
依個世界有規有矩 守法就奴隸基因？
咪撚玩啦
我諗你都係戇鳩架啦
自己小小唔滿意就話人地問題
又唔自己反省下
仲要話埋人係奴隸

不如你po bam圖啦
之後同admin講
你唔俾我po bam圖 你壓榨我？

而加個規矩係 我報個呎價大一大 有幾多走落我公眾位關我撚事 你買唔買

你用得佢個service就要跟佢個規則玩架啦

唔鐘意馬會咁你又買六合彩

我想知佢點搾壓你利益
60日你自己選擇唔拎等於搾壓你利益？

其實冇人逼你買實體票

三十期計尾期後六十日

呢個世界好多戇鳩仔以為自己唔跟大隊好型好與眾不同， 係社會突出一群好有個性， 然後恥笑吓人港豬奴隸自我感覺良好
實情只係兩個字: 小朋友中二病

上面班友為拗而拗, 完全唔明點樣壓搾左你利益 正常人都會快撚啲拎左啲錢袋落自己袋, 有幾多人會好似條廢老咁白癡? 我夠可以話set限期一樣係為你好, 等你記撚得check快手拎錢

不如講唔set 60日咁set幾耐,係咪一世唔拎人地都要幫你keep住個紀錄, 根本係你拎曬著數先覺得冇問題

只係60日唔拎錢馬會收返你贏嘅獎金當你輸都唔叫壓搾

Set 一世佢都可以話點解唔可以留比個孫收錢架啦

中point
當日屌狗鐵都係屌佢放生水貨蝗但捉香港人
重點係佢執法不公，唔係條例有問題

乜都唔講規矩既同大陸人有乜分別？

最好乜都唔好變唔好阻到我唔好煩到我唔好要我思考

奴性

唔通人地幾年前中咗頭獎未拎又話你知咩，佢只係想用$40票先挑戰更改條例，成功之後再拎張頭獎票出黎

搞清楚先啦
7日同8日件貨個價值同狀態都唔同左
但$40就係$40

人地獨市就唔駛保障自己利益? 獨市你一樣可以唔幫襯

其實你地仲霸道,自己拎曬著數就冇錯 仲有條款有咁多,我諗你要插條條都可以插,唔會剩係60日呢條

貨幣貶值已經唔同啦

如果你夾硬話7日同8日唔同

憨鳩廢老

咁馬會咪仲著數 你訓撚醒未

咁都諗到癈老啱嘅人 ，香港真係多得你唔少，死快d吧！
有冇打包（連登毒瘤），想一次過BLOCK

有人覺得一條例唔合理
你就上綱上線屈人覺得全部例唔合理

講緊呢件事你就話我地批判爭取權益嘅人係港豬

真係好撚煩膠

咁係咪會升呀

按你地思維無限延伸, 讀書搵工出offer, 點解唔屌大學同公司個offer有限期

jupas放左你唔俾留位費,offer都可以收返你 jupas最獨市最霸道,你地咁型咪唔好俾囉

你答左我係咪set一世先啦

2.16 獎金及退款 — 支付
(a) 所有獲獎彩票或退款申領，必須在有關攪珠舉行的日期後起計
的 60 天內的任何工作天或在多期攪珠注項的情況下，在最後
一期攪珠舉行的日期後起計的 60 天內的任何工作天，於一個
獎券發售地點憑票領取款項。
(b) 凡獎金或退款，未有於有關攪珠舉行的日期後起計的 60 天內
領取者，一概予以沒收。

法律就咁寫嘅
我就覺得60日好合理
你咁威威咪去司法覆核

如果我覺得59日/61日都好合理去申請司法覆核會點

有人當馬會例係法律

你一個覺得唔合理 但其他人覺得無問題 照跟條例就係奴性重
我覺得過16歲先扑得野好唔合理呀 咁你係咪好重奴性？

有人覺得獎金未拎都可以一世屬於自己仲好笑啦

其實一條法律有好多時候都有唔合理既地方
我覺得助訟罪都好唔合理

本條例適用於法律

不如你又講下成3個月都唔去拎錢係有咩原因
當馬會係銀行？
就算銀行受完你存錢 轉個頭都借左出去啦
貨幣要流通嫁

狗鐵叫你唔好入水tim
狗鐵條例同樣適用於法律

廢老都有打手

咁你唔撚滿意咪司法覆核

無可能所有人都覺得合理
個個有唔同意見
問題係你覺得唔合理
點解人地覺得無問題就係奴性

佢由法律途徑做呢樣野有咩問題呢

主要係馬會做獨市生意，啲條件佢可以設定做幾荷刻都得
唔滿意就唔幫襯
得呀
咁政府你就最好比人賭外圍

所以咪有人去法庭挑戰囉
原來講到尾你係支持佢咁做

你地唔止覺得無問題 仲要屌鳩覺得有問題嘅人搞事 咁樣都唔叫奴性港豬

我真心覺得中學應該要有課堂讀下logic, critical thinking, 呢個post 好撚多on9仔

佢係申稟
申稟=法庭挑戰

呢位巴打講得啱 馬會提供6合彩呢樣係invitation to treat，你唔滿意佢既條件可以唔買

呢度啲人話係獨市壓榨呀

被告人代表指任何中獎者若60日內不領獎，等同放棄權利而不得再領。不過申索人指60日內領獎的規例有問題，故要求開庭審訊，以求澄清立法原意
唔撚同你係度捉字「失」

有咩理由支持佢
佢唔係第一個過左60日申稟拎獎金
前例係個官用獎券條例判敗訴
一直重複依個做法結果都唔會變

正廢老唔撚去屌鳩政府

咁都叫搾壓
巴打 我諗你都無謂駁落去
你d價值觀與普羅大眾出現明顯偏差
將一般人覺得合理既野當成唔合理
睇埋你之前仲話要馬會照顧埋你唔記得/忙 ,呢d理由就知你問題嚴重
不如你自我反省下先

睇得出成班中學雞法律都唔撚識又要投訴人地條例唔公平真係好撚好笑

屌你老母點解你唔諗下人地有咩義務幫你keep住d錢keep一世呀,存錢唔洗位？ 閂鋪埋數將你埋獎金拎出黎放係夾萬幫你保管一世？ 60日都厭少係咪知中獎開心到暈撚左下世先識醒？

一開始唔係入稟小額錢債審裁處咪唔會屌佢廢老
佢要個官判一定敗訴嘅案同浪費社會資源有咩分別

yes 3個月唔攞仲好意思話被打壓

Harlem哥做乜唔覆我呀
駁唔到呀？

嘈咩姐
我聯絡個阿叔俾返佢喇

條友既價值觀先係根本問題,再同佢解釋法律/條例都冇用, 呢d野只可以靠自己tune返正 。

屌喇星咁都有一堆低質撚走出嚟撐個阿伯 盲反馬會（所謂大公司大財團云云）屌鳩個官..
你老味基本邏輯都唔撚講 仲屌鳩人係咪港豬 痴鳩線
咁洗撚講法治咩 你咪人治囉 我唔撚滿意就反你 係唔鍾意跟你規則呀 咁呀？
唔撚見你走入去賭場話同個荷講 呢舖開乜我都贏 點解規矩係賭場定呀？
與其說家陣香港好撚差 中共好仆街 選到林鄭好撚慘..下刪九萬字 不如話有咁嘅「隊友」仲撚得人驚

到時就算勝訴俾你改到600日又有第二條廢老出黎話600日內攞唔公平

最後發展到幾時攞都得無限期，個個廢老彌留之際楂住張10蚊電腦飛俾個孫話： 呢張6合彩飛係幾百年前呀爺留俾我地既家傳之寶啊，第日世界大戰無飯開果陣記得拎去馬會兌返40蚊出黎啊，記得一定要攞到，唔係就告鳩馬會啊乖孫

唔set時限咪好易幫啲別有用心嘅人做到隱瞞資產同洗黑錢囉 呢兩個理由夠未。
仲有嘅然你地話中左奬啲錢就係你嘅 咁你地係咪有責任拿淋去攞呀。再者，六十日時間咩都夠啦。
好啦 你地又搬地鐵黎講 咁地錢單有冇搬上法庭玩吖？

老正條傻閪 一早覆左你啦 扮睇唔到

條友就係要求解釋法律原意

其實60日限期真係比其他地方彩票少

其實個官有講佢可以認為條合約遺法去入禀

其實個官有講佢可以認為條合約違法去入禀
但係小額錢債審裁處處理唔到份約
叫佢去返啱地方先好入禀
利申：唔識法律

60日合唔合理就見人見志
但條廢佬用呢個方法就係on9

老實 有無人知立60日(個日數)個原因係咩 我覺得180-365都無問題 唔係盲反 60真係短左d 馬會應該有數據 無拎獎既金額有幾多

真係咁多後生鍾意盲反逢反必撐
當舖都有期限你贖返件當物，過左就歸當舖，咁唔通又屌佢唔俾返件野你

我角度同你一樣
不過佢已經浪費左資源

支持個男的其實都係On9仔
首先60日呢個期限相當合理
其次彩票係一個product有exp date都係正常
再者有個期限除左可以作為一個reminder
等D人唔好因為個兌換期太長而忘記左張彩票/領獎之外
就係一個保安作用
隨住時代變遷
產品亦會改變同進步
set左一個期限
可以防止埋一D人係他日科技進步之後
偽造一張彩票去領獎
當然你可以話電腦會有record
但時間越耐
要trace返轉頭的時間就越長
越易出錯
亦越容易俾人出古惑

彩票係一個產品
你可以選擇買同唔買
同社會政策係強加係你身上係唔同

得罪講句
驗下腦啦柒頭

小額錢債審裁處只能跟現行條例判佢攞唔攞到筆錢
佢要挑戰現行條例不合理既話要上高院司法覆核

不過審裁處唔洗律師，堂費係一百幾十蚊一堂
高院打場官司既洗費係段萬計
條廢老梗係彩你都傻
樓上位巴打咁有心幫香港人爭取權益既，咪去司法覆核馬會條例囉

求其跑一日馬/一日六合彩賣既飛就算無一百，都講緊幾廿萬張
你要記錄半年一年既記錄係隨時講緊過億條record

仲有60日叫短？成兩個月喎
你話去旅行唔係香港都唔會去成兩個月喇大佬

為拗而拗🤦🏻‍♂️

有無人知其他地方類似六合彩嘅game個領獎時限有幾長

馬會嗰條唔算法例只係合約條款
上區域法院應該就可以搞
但係點都唔係去小額錢債審裁處
如果廢老認為自己啱大可以先自費入禀
到時贏咗咩向馬會追返D訟費
利申馬會同廢老都唔幫花生友一名
無論有無60日都唔關我事
不過睇唔個眼條廢老諗縮數去小額錢債審裁處要納稅人同佢埋單
再利申：唔識法律

我支持佢喎

唔知有咩好嘈
你買得,即係同意人地60日內領獎條款,係你同意呢個合約架wo
咁都有得爭議?

做咩要跟外國例咁奴性呀

上面班人唔係咁講🤦🏻‍♂️

其實呢個都係遊戲一部份，點解又唔投訴六合彩贏嘅機會率低到咁，根本買得就接近蝕硬 又唔見話唔公平壓榨？

係呢個問題上我地話你唔鍾意可以唔玩，你會唔會用獨市黎駁先？

馬會係公營機構
佢既行政決定係可以被法庭司法覆核既
個官都係叫佢要告就JR

個官五分鐘人工分分鐘都唔只$40,會同你認真搞？

咁on9既問題都長篇大論癈up

咁可唔可以當佢合約違法去區院搞
始終去區院同高院俾嘅錢唔同
利申：真係唔識法律純粹想學野

無人認領派彩咁多，下下同你keep咁耐咩

普通法多數都講reasonable person

正常人有錢收做咩唔盡快拎

抵撚死

佢條約本身咪寫左60日內
過左60日之後佢唔派彩比你係跟足合約架
而家係你要challenge佢份合約既T&C唔合理嘛
跟據contract law只要T&C唔涉及liability
佢又無誤導成份，你跟本無得challenge佢
法庭係唔會干涉contract內容合唔合理

唯一可以challenge既咪只有JR馬會作為公營機構既行政決定唔合理囉

明白，唔該曬法律專家講解

其實我都係跟課本9up
利申：唔係律師

補充少少，我讀完個回應理解係
唔係馬會有公營機構嘅身份係唔可以challenge佢份合約
因為佢份約無犯明文嘅法例
依家只能用馬會有公營機構嘅身份唔可以做一D影響市民權利嘅決定
所以就只可以上高院JR

完全正確
如果呢張六合彩係同私人賭場買
佢用contract既point黎打肯定100%輸梗

唔好講啦!我連課本都未讀過先上嚟問
讀過算叻啦

低能嘅就縮埋一二邊啦 懶鳩係串咁

google都懶

撐廢老果班人其實中學畢業未, 用個腦諗下上面位巴打既解答啦

我一開始就諗60日的確有D問題

我一開始就諗60日的確有D問題
但係去小額錢債審裁處去係咩玩法
正正經經去JR無人會罵
但係諗縮數用納稅人嘅錢打官司抵俾人屌

啲錢從來都係你， 冇人搶，係你自己選擇唔要
比夠60日咁多時間你拎你自己唔拎咪當你放棄囉， 係你唔珍惜啫有錢唔要
洗唔洗比夠6年或60年比你， 或者你有乜理由要人比咁多時間你， 你坐緊監㗎

POST 太長唔睇

個廢老係因為上年中左三獎$47,140唔記得拎
又過晒追溯期 先諗住屈馬會修例咋
佢特登等自己中40蚊再入稟 乘機想拎返4萬蚊
成班人俾人利用都唔知

屌呢啲鳩屎野都可以討論18頁
但我又追足18頁
好想問撐條老野果幾條友中學畢業未

奴你老母咩， 你咁撚自我同你老母當街做愛吖笨柒

有咩咁唔合理？
或者點為之合理？？
唔該解釋吓

我中獎咁開心一定會即刻仆去拎喎
唔撚洗你幫我爭取所謂權益

有人都話係程序錯都可以俾人屌奴性

係有心挑戰程序係應該去JR而唔係叫小額去審呀

成班盲撚

之前講過有幾千萬

狗屎垃圾都拉撚到去奴性 再進而推進到社會公義 港豬 上撚晒腦喇

咁撚有公義講到為公眾就做啲有意義嘅嘢啦， 講到咁偉大
做埋啲白痴到唔恨洗撚佢爭取更多時間咩
99.99999%人中獎都會60內攞洗撚你爭取
真係好好笑

大家咁話, 跟返你諗野水平

只係60日唔拎錢馬會收返你贏嘅獎金當你輸都唔叫壓搾

低能嘅就縮埋一二邊啦 懶鳩係串咁

鄭守規則就係奴隸
違反就係據理力爭

係，主要係因為獨市，唔應該set到擺明搵人笨咁

同埋60日deadline呢樣佢都冇宣傳過
仲有，講咩升值眨值，佢開得賭，抽水又全球最高，少少風險都唔敢承受？
btw,咩升值眨值，咁我用馬會户口唔郁舊錢又唔見佢會搞我？